美斯：垃圾 簡迪：謙虛

連登仔：
美斯死毒撚人都唔敢望 死垃圾 仲話球王
簡迪啲毒撚性格好可愛攞完冠軍都唔敢捧盃 真係謙虛

no

樓上全部bot

美斯=帶土

No

真 美斯都有寫輪眼